有大陸球迷用國旗比nba球星簽名 班大陸人嬲到癲左

本身話抵制 點知上海爆晒人
依家仲有大陸人比國旗d球星簽名
當簽名板用

口𥚃說不，身體卻很誠實

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

強国特色 不意外

護旗手出嚟打鳩佢啦

上海最撚反共

快禁播nba regular +playoff

不要傳播此圖

收到

出晒名

不如問問小粉紅：你點影的?

推

國家面前無籃球

含黑鬼碌撚含到雪雪聲

有冇片？

上海人睬你都傻

上海人雖然唔鍾意香港人，但對你呢幾個月行為都暗爽啦。

人地肯簽
你執到啦

This is China

d支那雞 高潮tim啦

九成都係iPhone撚 好意思話自己愛國

簽。。。名。。。
咪即係塗污國旗

正大陸仔幫手潑火

劏豬咁聲

你班垃圾

從好處方面諗 起碼支旗會俾人珍藏 唔會掉落垃圾桶

叫緊乜

仲嬲到啲鍵盤戰士係咁話唔去睇，抵制
點知個場一啲都唔空
嬲到班支那狗震

用緊iPhone

買左飛入場個d採你都傻

比支那旗個位好波

抵撚死 支那人

仲唔罷睇nba

好似睇到有人撕咗票 正傻仔嚟

屌成個微博熱門冇曬nba

中共淆曬底 支那公司ban NBA 小粉紅又爬牆出去鬧

著住11號支那球衣個個支那豬呀

你撕你慢慢撕 仲有一大班大陸人擁去睇

每日一碎

叫老公

煲大上海戰線
Connect 上海

預撚左啦

上海獨立啦 傷害左13億人民既感情

iphone

笑死我

上海獨立

正常,真係以為全14億人會同你弱智小粉紅抵制咩

有5%既人支持都已經不得了

岩啊

護旗手

轉手攞去賣

將日常生活加入抗爭元素，根本耐我地唔何

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

上海人理撚得你
啲窮閪盲毛愛國窮撚以為個個都好似佢地咁白痴愛國無糧出

去得現場睇嘅都非富則貴唔係邊有咁簡單買到飛拎到飛

違反國旗法

一開頭叫左兩聲LEBRON之後開始呻吟

利申:冇睇NBA

係呀 好多大陸人話係違法 但係你估中共夠膽拉咩

繼續潑火

護旗手呢？

都幾肯定班友係微博度屌，莫非都係刷信用評分，現實就緊係狗衝去睇NBA, 用iphone，食家鄉雞!

屌。成班用iphone係到屌人冇愛國心，想笑撚死人咩

果頭話罷，果頭咪又係去睇

誠實的身體
美麗的中國

喂屌你又話唔睇

成個館都坐爆曬 抵制左條毛

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

食屎啦支那狗

中國式抵制

塗污國旗
班護旗手去撚左邊呀？

算吧啦 呢班on9 又話抵制 又去哂上海睇nba 坐滿哂

成班狗都不如

咪撚玩啦
身體最誠實國家唔係冇名你叫

可唔可以簽「Fuck China」？

寬帶山論壇，可以話係上海版嘅連登，好本土和排外

支那仔抵制有邊次係成功
咪又係繼續奶老美

口裏雖說不，身體很誠實，中國真係表表姐，認第二冇人認第一